明晒9共想點！幾點睇穿晒！唔該同身邊人講721先係真！

依家共9睇黎好怕721 D人出黎， 尋日係沙田見到好多人派報紙，份報紙寫住沙田友呀沙田區呀月報呀咁
見好多人派都知無好野，本住知幾知彼就拎左份
結果頭幾版都無野講下飲飲食食
丫第5版就講720集會定遊行 標題撐香港 無寫帶領組織
再加上大埔連儂單野完左之後寫住720集會

港共係想分化 令冇上連登既人以為720出黎

要記住 連登真係小眾
係今次俾政府睇中，好多人依然無上
唔該同身邊既所有人講
要出既係721 唔係720
然後行過連儂得閒又好點都好
寫返係721遊行

最重要係同身邊人講件事 721！

另外720會有雷霹 同大雨 記得提提長者唔好出門

各區自發去派傳單

會唔會係暗黑戰法

派班人大搞事 等21號D人唔會出黎

仲要20同21係人數上挑機

我有同事唔知721有遊行
亦都有人問點解又遊行
文宣組！

推呀連儂牆大埔人自己搞掂撕一貼百
推哂721啲post上嚟

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

721

推

其實721出 佢點解要驚
都出過幾次啦

有人派傳單未

好想瘋狂派傳單
好似612前夕咁

Push 721

推！